班狗真係痴撚線

咁撚近連發, 一定要搞大佢

SORRY 太激動 POST錯